尋日遊行完嘅感受 俾 d 掌聲自己

其實你地知唔知自己做乜
成果都無就自 hi 幾多人出黎 好漂亮

2014夠漂亮到頂點
完全忘記晒2014衰撚到仆街嘅民陣同政黨

笑住去影人地義士身亡個個位

沿路嘅差佬係咁多年最少
橋上連 cam 都無 平時係佢最好機會影人草 data base

點解過左尋日成件事咁歡欣開心
咁多人去慶祝同自豪

成班香港人都覺得打飛機可以救世界

fb 唔少飛機post

俾d掌聲自己 唔係俾我地呢啲完全醒覺嘅人用 香港仲有好多人半夢半醒 唔好奢求佢地做啲咩 佢地肯企係我地果邊已經好好 記住中共最叻就係做戲 我地要比佢識做戲 你睇下長輩圖就係一個例子 以其人之道 還治其人之身